pass/fail 會否影響升學？

淆底

Asso升實會喇
Master影響小d

degree仔想讀master

你就好
我地講明唔比

打唔打算master?

後日就要決定啦！！！屌！！！

畢業張cert 唔係只shoe 你咩Hon grad 咩？
會 show pass fail?

[行動po]香港人日程表更新

唔知呀！

樓主唔使驚，今年harvard MIT 全部都有pass fail option，所以無人care
參考：

full year course 好多都無

Poly engine

thanks 見到哈佛都有pf個心定咗好多

證明pf呢樣嘢好普遍，唔係香港獨有

轉1、2科應該冇乜影響掛
我都好驚會影響到升master

最怕到時interview會俾人問長問短所以我都唔敢轉太多

屌佢老尾
除咗一科其他P/F曬
理撚得佢

dont worry la